［求救］有無人知呢隻咩蟲？

呢一個月間房多咗好多呢款蟲 有無人知係咩蟲同可以點解決

樓主下世小心啲

袋衣蛾幼蟲

一開冷氣就有好多 已經放咗臭丸都無咩明顯改善